Smartone sales 入

就完約想轉smartone
想問而家有無得帶number出部samsung s10/iphone xs?